Trump says Hong Kong protesters 'looking for democracy'

應酬式係咁椅9up一兩句

佢可以學柒柒柒唔9up唔回應

習種聽到塊面仲唔黑過啊嬌隻鮑

多個籌碼揸手